亞洲東部最大的國家有乜稱呼?

中華人民共和國

震旦

俄羅斯

支那（二戰前）
日落之國（隋代與日本通文，日方來涵之上款）
強國
贏國
蝗國/蝗蟈
虫蟈

俄佬應該計北亞？

契丹 (斯拉夫語系)

識啲嘢